[泛民入黎]毓民向泛民提出兩大選擇 和平：總辭 非和平：激烈肢體衝突

依家唔屌鳩你地住先，唔該你地自己放下仇恨聽聽人地衷心嘅勸告。你地依家俾人禁住黎砌乜都唔做係等死，毓民向你地提出僅餘的幾個選項，唔該你哋認真考慮下。

1. 激烈肢體衝突
動員群眾衝擊立法會，要做好坐監準備。如新界東北發展及台灣太陽花學運一樣，以太陽花學運為例，大批示威者佔領立法院及衝入行政院等官處搗亂。衝擊行動一定要有被起訴的準備，這是抗爭的成本。

一早知你地唔會衝架啦，咁就得返一個辨法。

2.民主派總辭
這是和平理性非暴力的極致，有非常大的震撼力
97年由李柱銘率領的泛民主派曾以總辭方式杯葛臨時立法會，毓民續指，代議政治是指人民投票議會立法，議員就算投反對票但議案依然夠票通過都象徵著在民意允許下通過，等於立法會選舉下300萬選民是象徵著全港的民意。所以當日林鄭點解要向立法會提出一個沒有法律約束力的一地兩檢議案，就是要讓立法會通過後就能振振有詞等將來有人要為真正的一地兩檢議案提出司法覆核時就能拿出呢條決議案已在民意背書通過了來抗辯。
總辭就是要不為這個淪為橡皮圖章的立法會所有議案背書，這樣做會令建制派與政府通過的議案象徵著是沒有得到民意授權，往後就能將所有責仼歸咎於建制派身上，等建制派玩殘議會。
當鐘擺效應出現時，民主派就有機會置之死地而後生。

這兩項都是泛民僅有的選擇，這都不是一定成功，但一定好過依家你地咁樣等死，起碼有希望殺出條血路。
可惜你地衝又唔肯，人地衝你篤灰
諗住講道理講贏人哋可惜無能力無論述，議事能力又不足
叫你和平總辭打死你地都唔會做，仲叫人仆街話人係鬼
最叻就係今日係民主嘅最黑暗嘅一日
你地呢班係仆街黎架

毓民踩場 171211 ep949 p1 of 3 泛民未能動員羣眾 皆因抗爭主題不清晰

毓民踩場 171211 ep949 p2 of 3 立會反建制議員總辭 才可能扭轉乾坤

做爛頭卒不嬲都係本土派責任黎嫁啦

立法會無民意授權？then?
特首夠無民意授權 市民咪一樣對其有認受性

唔係撐泛民，但係而家總辭都無用。
政府都唔要面，點做都吹佢唔漲

要令到政府變為不義政府 無民意授權
就可以置諸死地而後生
呢個講法只係空口說不話
事實上呢個世界好多政府都無民意授權
但亦無半點管治上既動搖

聽晒教主第三節
但不同意教主講法

佢話總辭目的要令立會得番班奶共派通過不義法案
等佢地承擔後果
但而家班奶共驚咩？
佢地開心都黎唔切！搞掂左廿三條他日大紫荊一人一個

true
去到依一刻先總辭已經無意義
要做既話當初梁遊被dq就已經要做
依家基本上係死局，泛民一黎唔會捨得個位，二黎quit左都唔會有人理
泛民依家仲係到咩今次唔會亂衝
即係議事規則一定會成功改到

飯民呢班人，拎夠光環草夠錢，時候一到就會消聲匿跡，然後一批新既政棍又會上場自稱飯民，不停 loop

其實改埋議事規則，泛民係議內都已經名存實亡 如果佢地願意放棄十萬一個月，我覺得可以總辭。睇下社會上有咩聲音回響

無，仲即刻多班人要出黎搵工爭食。

就當總辭嘅建議係無效

咁而家客觀嚟講做又死唔做又死
唔做就一定死,而你嘅議席嘅價值只係在於你份糧嘅時候
咁點解唔試下做呢
定係你只係在意你份糧?

你睇補選就知

補習咪撚投啦 一係就投白票算

因為普遍人都已經知遊行冇用

香港立法會澳門化短時間唔會見到惡果幾年後就仆街，就好似當年領匯上市一樣人人屌大班長毛，今日果班老野都應該死晒

又唔係冇用既
不過要有佔中級數既人群

大佬呀雨革玩到咁大，最後居然話和平退埸
連佔領都無用，遊行更加唔會去啦
都已經未計雨革後本土派所有活動都俾人搞，而泛民居然會篤灰呀乜乜柒柒咁
即係連已經消失既本土派都唔會出現
最最最重要，泛民完全乜計劃都無，琴晚叫完人出去11點又退埸

多謝雨革將成個抗爭層次升華
其實真係成也雨革 敗也雨革 嗰陣一縮唔去盡 就禍延至今

班泛民而家係入面咪又係睇住過 講到尾咪又係為個位

總辭 冇用

唔係冇用 係衰過晒timing 效用已經大打折扣
永遠都係最好timing嗰陣放人一馬

我淨係focus係件事度
你就focus係班人度
而家教主提出既option同而家係冇分別
甚至仲衰
咁做黎做乜？

你up乜春
你咪已經答左自己個問題囉
點解唔做，因為
1.總辭嘅建議係無效
2.做又死唔做又死，做左都一定死

集體唔開會？

要放下仇恨果個係你wo,維他命K
呢幾個月日日狂開post扮泛民講埋d假膠野，好心你同你偶像碌撚快d摺埋趁地臨啦

佢教好黃特漢先啦

錢黎架
你叫飯民做d咁撚冇飯氣嘅嘢?
會做嘅唔叫飯民啦

而家總辭 到時又要選過咪一樣。。

原來你條撚屌就係鄭融大西洋，唔怪得d陰毒法似曾相識

第一，都叫有些少用
第二，都係答唔到泛民總辭除左滿足佢想睇泛民仆街嘅欲望之外對件事會有咩幫助

根本政棍毓民 = 五毛，想盡方幫手通過法案…

BTW，佢既非和平應該係故意擲杯唔中先真喎，佢示範左架~

總唔總辭都過架啦

毓民又教人焦土

話佢唔係曲線幫共產黨都無人信

仲有班傻仔信佢果套

1. 總辭: 正!正苦唔洗再諗計一個一個去DQ;
2. 非和平:慈母以暴動罪名拉Q晒佢唔准保釋,然後一個一個去DQ;

結果: 23-100條半晝一二三讀通過

飯民:做緊垃圾會議員, 冇得做叫佢乞食(有正職除外)?
冇得做果D乞緊食都要批尖個柒頭想插番入去, 有D批到冇頭髮只傾唔砌都想插入去...

死局一個

得返暴力，不過又無夠多人，所以玩完

立中國國歌法。民主黨公民黨唔係諗點樣反對, 係幫政府諗點樣執法

LIHKG @ Android

民主黨泛民係咪放棄咗爭取真普選?係咪知道香港一日未獨立都唔會有?

LIHKG @ Android

唔好話總辭，淨係唔開會（包括所有委員會，呈請書會）白袋人工泛民都唔會做